====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Avec le recul du temps , dans les secteurs Armand-Carrel , Raymond-Radiguet , ManinJaurès , Saint-Bernard à Paris , dans le centre de Gif-sur-Yvette , à Lyon-Confluence , etc . , s ' expri ment clairement les diverses réalisations architecturales , alors que disparaît l ' étape de préfi guration des édifications et que paraissent , comme des acquis évidents , la concepPrendre la suite et ne pas fermer le jeu .
Entity Name (Type) :: Lyon-Confluence (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Armand-Carrel (LOC)
Raymond-Radiguet (LOC)
ManinJaurès (LOC)
Saint-Bernard (LOC)
Paris (LOC)
Gif-sur-Yvette (LOC)
Lyon-Confluence (LOC)
Total entitiy counts: 7

